［突發］有個超短裙囡囡係我前面上樓梯

掙扎咗好耐望唔望，大家比啲意見

望又怕比人話我變態，唔望又好似對佢唔住

btw圖呢，樓主不孝子

唔好意思，其實我係男....

On9 仲有時間開post
條樓梯上太空？

樓主快d跑上你屋企
你老母畀好多人屌緊

上去你會見到成班輪候緊

諗住問下大家意見先

連望唔望都未諗到，仲點影相